係我有生之年仲有冇可能係家用機玩電車go

以前細個唔識玩鳩玩
到我大個左好想玩返個時已經唔再出
Ps3個隻已經搵唔返 有冇窿路買到

比人收購咗. 唔會再出.
你可以去. 淘寶買來玩.
有玩開, 以前 電車 GO professional 好玩, 好多條路線 又多車.
山陰本線, 秋田
名古屋鐵路編, 路面鐵路好好玩, 又有動物園單軌火車.
電車GO FINAL 有全山手線 畫面大進化已經好好. .
PS3 有買 Railfan 音樂館出果隻, 有 中央線 , 直升機拍角度.

之前去完大阪後, 入咗 大阪環狀線 入電話到玩
其實想出 東京巴士案內, 重好玩. 可惜依家冷門GAME 好少出.
好多GAME 廠出 課金GAME. ..........

東京巴士

有人會覺得而家steam d indie 可以代替到以前個種日式indie game
但根本唔係個種味道 就算玩個隻老翻牧場物語都已經唔係個回事
有幾種類既game 幾乎沒落晒
e.g. puzzle, 飛機game, 麻雀同經營類都買少見少

btw 最後仲見過有隻台鐵 係ps3 game黎

3DS呢隻個玩法似電車Go

而家冇哂模擬game，以前ps2年代仲有模擬挖泥車,模擬學車個d，而家冇哂

好正

玩過沖繩 , 叡山 , 一般, 解像度好差.
遊戲性無 TS 咁好.

[PS3] Railfan 中央線 三鷹⇒東京 / Mitaka ⇒Tokyo Chūō main line
我有呢隻. 好有誠意, 直升機拍攝. 高清版. 又有芝加哥. 中央線. 等......
台灣高鐵無買, 因為覺得應該好悶......

東京巴士！